90後金牛 whatsapp group

我地已經開左WHATSAPP group
已經有3年 有男有女
得行就有聚會 遲D應該就黎有活動
想加D新血入黎
係金牛座
同平衡返男女比例 都會揀人
但都要得行上下水
有興趣就留低資料

用星座分呢d有咩意思

仲可以入？